可摸耳唔好叫人豬左錢就去做毒撚慳錢，顧下大家感受好冇

顧下我地毒撚感受好冇
你地仲鐘意點慳錢係你地既事，關我地毒撚咩事，企開D啦，咪痴咁埋呀

慳錢就慳錢，關做毒撚咩事